non-mean借錢一問

想問借咗啲學費係咪佢會幫我交？
但我呢個sem要交萬六 但佢批咗二萬一比我
咁5000蚊點算？

無借grant loan既話 non mean正常係100%咋喎
就算真係批多左 你遲早都係要還 無乜分別fatc

同埋通常係入落自己提供既銀行戶口

因為上網睇有啲又話入落學校

Push

想知係入落銀行定入落學校
Push

入落銀行

咁你去左學資處交確應form未先
未既你交個陣問下